（鍵戰出動）請各位立刻舉報Youtube頻道“亞洲紅點傳媒”

假中立 + 內容偏頗

評論區有大量5毛網軍護航

同洋5毛火鍋大王如出一轍

pish

link 都冇條點report

上youtube search

我驚貼出嚟有人唔小心幫佢加click rate

假中立 真紅底channel
幫手report

點port，求教

我冇嘢講